淘仔耳機集中討論區（24） 新年買多啲

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

無損碟可以點搵?
買碟或問朋友借碟聽下
上google或者百度雲會有很多驚喜
就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***
1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論
悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335
悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版
[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品
例子:

呢隻6單元各位巴打點睇
大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈

而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思

fuck 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀

3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買
你地自己考慮啦

Ref：

正皮留名

人仔太貴

1.24

利是錢 買買買

原來我之前覆到1000, 我都冇留意

就過年，快遞收爐

順豐全新無休

小薯悄悄留名

新post留名

留名

試聽過，毒我唔到

新手留名

留名先

窮

隻公模出聲個位(係咪叫導管? 姐係入耳道個個位) 唔係好岩
佢條管又粗, 基本上無咩邊隻耳膠岩用 ,
一係就會頂到隻耳仔好痛 ,
大家有冇咩PRODUCT推薦

講緊兔335？我用final膠沒問題

求巴咩都試過 除左兔子百毒不侵

其實你係未on9？

想聽下bass 有無好推介？
預500蚊內

1+2/ex5

1+2 有無link 或keywords？ 淘寶搵唔到
Ex5 係咪姐係tfz exclusive5？

森海 1+2

我試過用SPIRAL DOT 貪佢個出聲位夠大
不過就頂到個耳仔好痛

咁鬼粗，點插到

我係用緊強子既, 佢個出聲位大概5-6MM
用SPIRAL DOT 出D 力都塞到入去

KZ想換線買天華線好冇？

邊隻kz？

ZSR或者TRN v10

大家咁話

留名
已經想換走cayin n3但冇錢

想問下zdgg新個隻6單有冇伏 見佢個價同8單差成差唔多一倍
同價位zdgg 6單好定 ex5好

而家用緊 jvc fw02 同 埋tfn v10 咩歌都聽

有無興趣收我隻8Pro

貼身野唔係好想買二手

除非好平

8pro

有伏？

佢包唔包線 我見佢冇寫 同埋我用緊垃圾iphone推唔推到

唔係 我未試過

唔包線
ZDGG唯一嘅伏係貴

搵唔到zdgg

search值得逛逛

Artwork我諗住唔整
姐係overall zdgg 6單 >>> ex5 ?

唔同level

想問下LS200 淘邊條升級線 可唔可以比link

想問下TFZ MY LOVE Ⅱ 定加多少上ex5抵啲
見TFZ MY LOVE Ⅱ個外形好睇啲

淘線邊間好？？

試過小凡 600$左右 銅銀混
而家買左條 發燒銀線坊 都係600$左右 4絞24芯 銅銀

銅雀

都係睇夾咩耳機
銀線坊，亮點，idea hifi 手功不錯

On9一問

係咪假架

人地第一行都話DIY..

btw我自己唔會考慮任何Shure殼淘仔耳機

Zdgg artwork真係 不過我都係頭號fans 叫佢寄demo比你試下先，okay咪整囉

咩demo

有無巴打有 真.無線 推薦
同埋成日聽人淘zx6 有無人可以比link 怕買到fake

zs6 無論係外殼定聲音都剌到不行不行，不了

zs6就唔怕fake，不過好刺，唔推薦

無知一問 換錯線會唔會整壞隻耳機 eg燒左

無知一問，點樣換錯法？

換線唔會燒單元，不過如果唔夾隻耳機，就會整到你隻耳機出黎啲聲冇咁好聽，即係愈整愈衰聲

岩岩入手EX5
升級線係咪推介天華?
同埋想知應該0.75定78?

巴打推邊隻

你買個隻耳機可以先比左錢，叫佢寄demo比你，你覺得okay,咪整你想要既色，不過麻煩在你要寄番上去

唔推薦ex5夾線
唔推薦天華，經常焊得唔好，月經爛焊位

原裝線夠殺

佢條線係人聲唔錯，夾其他耳機仲可以消齒音 但係解析會弱咗

ex5，不換線，完

e2000/e3000/ex5/1+2/en700pro

啱啱先入咗條佢嘅7n單晶銅 好在都係3百鬆啲唔算太貴

冇追post一排都唔知原來天華手工差 希望我嗰條冇事

Idea hifi 好似其實係銀線坊

有無巴打淘過呢款？好唔好？

佢d 手工我都覺得ok 啦
另外最緊要係個老細好好人

呢到有冇人玩過ak 隻xb 10, 用黎駁電話好似幾抵

lm

買！

隻215換左瘦仔條59蚊銀線好似翻左生咁
之前用乜柒之心

進zs3同zsr戴得唔舒服
有無巴打想接收

有性趣
有無得平d

唔壞最多條線當蝕左
買完條影音非凡追返post先發現無咩人提過

正路唔會燒
但如果非平衡線插平衡輸出就難講..

冇人講唔代表中伏野黎，你入左果度線都可以包膠下．
呢度成日講果幾隻耳機都係有人入左手，玩過覺得好先推出黎姐．

agree
其實以身犯險做勇士係樂趣嚟

小凡好似要同佢傾d插頭果d
想幫LS200換線 一開始search唔到小凡
淨係搵到呢間…… 唔燒耳機就試下都無所謂

冇幫襯過小凡 淘寶線只買過亮點
以我對淘寶買線理解, 如果你淨講類型, 例如純講要0.78 + 2.5平衡頭, 佢就會畀平針平頭你
你可以指定問某個牌子插針插頭有冇嘅, 淘仔鋪可選嘅牌子唔多, 常見可以補差價揀都主要係Eidolic/Oyaide
龍格頭/Viablue唔使點諗, 99.999%畀假你

忍唔著都係盲淘左部音律美a1

search唔到亮點

買左先搵到
唔得就再試亮點/銀線坊

搵下亮點 耳機

佢要下禮拜公廠先出第二批貨
依間細公司我睇佢應該係睇銷量黎叫工廠出貨
唔知個firmware會唔會一直有更新

即買即整 冇現貨

好似好吸引

新手想問有冇咩平既國產dap 最好有得串流 thx

平價要串流真係難左d

你要幾平先?
2k幾-3k都係Cayin N5 mk2 同Fiio X5iii

我諗都係呢兩隻 諗緊買dap定買個粒ak x10

依方面就睇你使用習慣決定啦, 我地幫唔到你決定

送到了…… A2DC個插針位好似有少少問題 唔敢插落去

強子ve6換咩線好

toxic silver poison

本身有cmx1,見到黑磚送皮套有d 想入 ,不過d 插頭又唔岩

皮套送左好耐喇，其實冇咩人用原裝套

順便問埋百記，問下幾銀

用緊LS200 想知換咩耳塞好 聽人講哥套、天堂type e、sf 淘邊隻好

耳膠都淘，淘可以貴成倍

咁應該出去買？換邊隻

有5000畢直用iPhone/xb10有無介紹 最好可以係街買到

zdgg

ig qdc8 / ig ve6 + 線

發現自己買完1+2之後潛左好多

上黎刷下存在感先

攻頂北斗星

都要淘寶？

所以係時候升級鳥

我怕啲quality唔好好快壞

試下機先，呢隻野唔差架

老忠d機都ok
2.試下聲先
3.港人巴有保養

係，試下，唔啱再幫你諗
其實一下子5000真係好多選擇

所以買呢啲真係要諗下先

有時真係唔知買咩好

作為一個青貧學生哥, 我表示, 就算想升都要等下先

銀線坊4絞7n單晶銅都係300港紙有找。 手工好好， 耳掛位可以唔落鋼絲但會幫你定型！好戴又舒服， 我前後買左4條都冇接觸不良過！

btw, 最近因為換左耳機， 寄左兩條舊耳機俾銀線坊改頭（0.78 to mmcx, 3.5mm to 2.5mm 平衡）， 手工都好好， 收費超級合理（每樣野收20蚊人仔手工）。 係寄上去比較煩～

我寄返金鍊俾亮點改頭都收我零件費咋，真係好抵玩

你重抵～ 下次試下亮點。 不過我搵過搵唔到你地講既金鏈，係唔係停左產啦？

銀線坊貼心戴套
利申打手

所以買線都係揀淘店，方便服務又好

間野咩名
300港紙抵屌喎

【7N冷冻单晶铜 IE8 IE80TF10 15 W4R SE535 W40 UE900升级线】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥DoFt0mjLn4a￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]
我買4絞, 238人仔。
利申： 打手

問左銀線坊
佢整有造JH頭但冇control panel
反而天華電子做到8芯7N單晶銅配JH頭連control panel,518人仔

天華手工係咪真係咁差

老忠啲聲正，同埋間野都算大野，好多人買，包括依到，但從未聽過有爛，手工仲好過所謂大廠

冇買過，不過我眼中，多人買但差唔多個個都出過事
間野服務係好不過買唔買你自己衡量

出事率咁高就不了

blacklist影音非凡
手工好差

不要再說了
利申：未收到

想整對強子ve6 公模對比私模有冇咩好處

耳膠調音vs原汁原味

真係試下先 北斗星都係淘寶定自己整？

咪講左話FB search 港人限定

好

同佢買平啲加有保養，你要PM佢約，因為北斗星太貴唔方便擺鋪

係咪淨收cash?

問我做咩

呢間好唔好？

你地有無試過手工太差要求退貨
多數退唔退得成架
個A2DC插頭不規則的……

問清楚公模整唔整到魚咀

公模可以毒朋友
私模比較難毒朋友

我自己整完公就想轉私因為我feel 到自己左右耳唔對稱，咁連帶d 聲都唔對稱

btw 咩係魚嘴

巴絲們, 1000內淨鐵耳機有咩推介?
幾多單都得

出音位似魚嘴，search下啲圖就知

en700pro

sorry，眼殘
x11 klipsch

不過隻野好難推

見hkepc有人問天華線

點樣不規則? 以我所知a2dc插頭有兩種

唔會再淘寶私模

插口中間有個針孔 耳機個插口中間有條好幼的針 兩邊插埋
不規則係個針孔唔係圓形 扁左合埋 根本插唔入枝針
客服竟然叫我自己搵枝針撩返開佢

其實自己前後入過4條天華，有送比朋友
老闆好好人，4條都無壞，見到手功係keep住有進步
聲就睇你個人同耳機夾唔夾了
利申:非打手

咁你試下同佢講要求退貨啦

見兩個都話唔會係7n

係淘寶買，都無諗過真係7n

唔使執著7N

耳仔收貨好了

而家邊度可以入手平啲?

呢個真! 咁樣似係間鋪個手工問題 我買過1兩條線a2dc插針都無呢種情況 不過係有另外既問題存在

推

請問各位對ZDGG，耳機有什麼評價，我想買一對8單，單邊4單，唔該

8單人仔1115

唔使問，直接去

點解會叫一對8單，單邊4單
唔係就咁叫4單

他是這樣描述

無畏定制8單10單 有無巴打買過？

唔了解國情

即係4單啦

描述清楚我諗係因為ZDGG清楚國情，啲平價耳機好鐘意為咗吸引眼球而誇大其詞，兩邊加埋叫8單都唔叫講大話阿 所以zs6 8單多過弱水5單

有一期好多人買
我聽過8單覺得麻麻
另外兩款5單覺得唔掂

Btw有冇人對ZDGG 10Pro (應該係第一批)有興趣?
利申定: 只換不賣

無畏個價同聲

好彩無狗衝

都係試下隻北斗星先諗

不過當戴頭盔又好, 當持平啲又好
試聽嗰陣都講緊成年幾前 即係我初入淘仔坑時期
唔知依家有冇進步

交換包嘅嘢係咁多 一眼睇哂 配件是不存在的

北斗星

而家冇平喇

我有無比你睇過我個新10單，個殻好q大

其實依家依個size我已經嫌大粒..

我自己認知一對或者一雙係X2
一對8單應該係每邊8單

215啦

, 最平usd40, 可遇不可求
肥花有人放，都是newegg貨，大約hkd580
琴行有時減價，行貨，貴D

通利冇哂好耐喇

想將mmcx頭轉0.78 有冇店家推薦

推得郁真係靚聲

我個個10單個殻大過你個個1/3

每邊10單

我隻8Pro同樓上上個巴打一樣都係藍綠色
不過講真我覺得8pro個模都大大地

一步到胃

老忠北斗換線有無推介？
駛唔駛買金鏈

Yes

我之前都用過8pro,轉spinfit,真心正

巴打有無聽感？

我用8單加1200

好想狗衝無畏定制s8 pro

唔係咁計
一向都講開單邊單元數目，唔係捉字蝨，要睇前文後理
全世界得組國先咁講

唔係不嬲都單一隻計算單元架咩

考慮埋無畏acme啦
3d打印超複雜迷宮導管結構

森海8單都諗得過

why not all

無錢 不了

追依個買846啦，都係迷宮調音

私模不了
聽感如何?

唔係我嘅 係佢評論度cap落黎

無畏acme 8單

唔好意思各位大俠。。。之前有問過如果d 線改lightning 頭好唔好，之後有巴打講話 有。。（唔記得左個terms ) 大概係d 聲干擾咁，果個terms 係咩，唔記得左

搵到了，底燥

用返條駁J喇，再唔係買AK個藍芽
都好過你去轉頭

之前乜都唔識而家轉左個頭先發給好重底噪問題

講你又唔信，唔信你又要問

認真，呢啲學費平平地，好事黎

叫撚左唔好都仲要鐘個頭埋去
人就係咁泛賤

日經問題，冇計
都係IP的錯

Apple 死全家

用緊iphone 加xb10

希望ak快啲出新款

BUDGET如果得500會唔會有DAP推介
如果想部DAP SUPPORT串流大約要幾多BUDGET?

$500內 Xduoo Nano D3
平玩之選

串流即係要上到網行android?你預3000以內最平

有冇巴打用過紫珊z1/2 同埋胡桃v2
點睇

有冇巴打仲有超哥套 想買

要係日本買？
我3月去

k 巴又去旅行

咁多位巴打
細佬聽開大廠耳機 中意聽rock metal funk 呢啲band sound既音樂
請問1+2fit唔fit聽呢啲類型？
同埋見到同鋪有款799 個殻又靚仔啲 諗唔諗得過？

Btw傳說中既銅銀鈀線係邊間鋪買

買 Z3 喇, 同 Z2 一樣聲, 多個 mon, 推力細 Z2 少少啫. AK4490 調音, Sony A45 質素, 三舊水就有, 仲想點.

日本易買又平 上次去左次唔知jm9淨係買左盒 唔見曬

我會買xduoo d3

有一排無聽隻兔仔 宜家一聽翻覺得有啲濛
點搞好

新年初一仲要去韓國

買過隻

請問可以係邊度睇到強子同兔子既產品？

收到天華線 好彩冇問題

咁要啲時間觀察嘅

用返幾日睇下點先

再買其他耳機

買隻VE6 清清佢

入左邊條？

強子耳機/夢想兔
淘店

范將軍

Ve6

試下條virus

7n單晶銅 2.5 平衡頭
唔講手工 啲聲換咗呢條低頻潛低咗 分析力有上升 本身正嘅中高頻又冇削到 又冇拉近到人聲

幫推 同問1+2 小弟都係聽開rock metal野 考慮緊1+2

RICH,唔怪之得換耳機好似換衫咁

配條靚線提升好明顯
我木耳都聽得出

所以我仲玩緊雞線

扮

試過好幾條靚線都未夾到口味
提升係好大，不過同自己口味唔太夾咁
抱住都未必啱嘅心態一試
嘩，好夾啊
可以試埋bw，sp，sw等或旗艦嘢

其實天華可以整幾多絞？ 想粗小小，穩陣啲

幾絞都得，同老闆商議下就得
利申:試過16絞

好難係條線斷，未見過，一般都係焊位斷，你仲想加粗再難焊啲 RIP
16絞應該最多

粗未必好，太累贅

想穩陣可以搵間手工好啲冇咁多出事，唔係條線粗啲

仲想問下加多500筆直湊夠1000
會唔會都有推介
見到en700pro好似幾好
洗唔洗換線先夠低頻？？
求老手解答下小白 想入淘寶坑

行android dap有咩推介

有咩推介

我淨係試過發燒銀線坊

幾錢筆直？ideahifi $188線 夠實用，手功又好
不過唔岩濛濛地既耳機

咁我都有試過 係唔差既 ，我都試過天華同銀線坊

EN700pro 我覺得低頻量夠, 但人人喜好唔同好難一概而論

純粹因為個樣? 呢隻應該未有人買
你玩開果兩隻圈一定好過呢隻喇，買黎真係試有冇聲出姐

靚?!

睇多兩睇又唔係幾靚

估你係鍾意個面板
訂對cm整依個面板+全黑腔體囉
佢始終啞色 一定冇cm拋完光出嚟咁靚

爻度寄黎既皮套

買

你都買喇!

唔多吸引

岩岩係天華入左新混編12絞，2.5頭，因為上次佢攪錯左人地條線寫左我電話。攪到到左貨係send msgs落我手機到，我同佢講番你填錯號碼，今次減左小小比我

佢本身條線都唔錯 銅銀混編
本身唔改都無問題
我換左條天華銅 低音提升都唔大

強子ve5配銅線好有驚喜 要退燒了

想知強子ve6同仙女比較如何

仙女

215退燒效果更佳

你個名

用215應該燒都燒唔起

隻垃圾聽到唔想聽咪退燒

請問有冇咩平價Android player？
想用黎開moov

215係用嚟拜，唔係用嚟聽

zs6

係咪想買超哥套？

ZS6 家姐

諗到最平果部都係Fiio x5iii

二手ZX1 / Cayin i5
(兩者都唔太建議)

新手想請教下，聽開Band多，想聽樂器清晰啲，TFZ king pro 定 老忠 A5 好？

電結就動鐵岩聽d, 可以試試magaosi K5/老忠A4/A5

thanks

campfire orion 係正嘅，起碼都比得落手（二手價）
聽過仙女，把聲... 再望望個價...

Orion開2980嗰排真係wfc

ap200點睇

仲有2手既DPX1 1500應該收到

依部做緊咩價? 我只知AP100底噪幾勁下, 所以冇在意AP200

x20 + xd05 + em3 唔錯

em3 女聲幾毒

又多個bomber man

想問下呢間係咪巴打開? 有冇巴打試過質素如何?

屌, load唔到張圖既
Ig: daymanymc

正阿，約出去試啦 聽完丟低錢

有冇巴打玩過依隻電腦風扇濾波器？

仆你個街
淘寶禁下禁下見到hivi h5 兩千人仔平咗幾舊又買咗

我都訂左

利申 乜都唔識
朋友叫買就買

記得要買轉插喎
唔係插蘇唔岩插

ok 拎去朋友到玩
岩先拎返屋企

其實這兩件是不是一樣的東西？
想chord qutest→art cleanbox pro/淘寶converter→smsl sap9

有冇巴打用過部 xduoo Nano D3?
我想入部平平地既 DAP 諗緊 山靈m2s 同 xduoo D3
邊部音質好會好啲？

唔係香港所以冇得試

D3

兩部唔同價位呀

睇左啲review 有人話 m2s 主要買個樣同多啲工能
搵唔到有人對比呢兩部 所以唔肯定 音質 分析 如何
m2s 過budget少少 不過樣靚吸引
手機S8分析唔太掂

仲有山靈m3s / xduoo x20

煲耳機一日應該煲幾多個鐘?

平常使用即可

唔建議刻意煲佢，操作不當有機會燒單，煲機個過程係真實存在既，但形式同正常使用冇咩分別，因此用自己對耳慢慢去感受變化先係正路。

淘寶買左對se215 ，一百蚊貨仔，但d 聲真係正到仆街

巴打可以退瞥

會唔會買左假貨？

in zdgg we 7

2手dps1
如果有興趣留個tg比我

假貨好聽過真貨系列

放dps1
onkyo嘢，日本妹，咁嘅價錢，咁嘅音質，真係好難搵到

how much

心郁郁想買 se846 diy

追左十幾個post始終都唔係睇得太明，想請教圈同鐵既分別 本身諗住mon下post,但比咁多位ching搞到心思思想直接退燒

我自己兩年前係淘寶都淘過耳機，邊間鋪就唔知喇，但就都400幾500人仔，即係圖呢隻se846

係淘之前用緊215正版藍色（好似話tuning唔同，賣貴d), 冇諗過淘寶野直接秒殺

無論bass定係人聲都差幾皮，一首歌原來有咁多細節（諗番起由三叔跟機headphone得鼓聲同人聲，去到215開始多d野聽，再到2年前買落呢對，就知一對好既耳機，d聲差天共地. 可能我都叫做有玩過樂器，聽歌鐘意先留意樂器聲，再聽人聲，最後先聽整體既）

講咁耐其實係尋日有個fd比左對淘仔耳機比我聽，我先發現我呢對係時候要退啦

睇左咁多post想請大家比d意見，我諗住今鋪係玩就比貴小小（岩岩畢業冇好多錢買）聽好d喇.

目前心水係弱水5單+熊仔b4+dap, dap就唔知各位有咩推介，見過有師兄講過山靈. 其實我冇聽過膽機，整係知d聲會暖d，又見幾舊水唔係太貴先有性趣.

Headphone先定住弱水係因為佢隻綠水幾靚同多人推，目前有留意埋老忠a5,不過對翼有d柒

最後差d唔記得講，我聽歌都比較雜，逆流 鐵記 trivium supper kolor instinct of sight jj lin 李榮浩 基本上metal core會多d 柔情既歌好似one ok rock既heartache 追光者 eason既不要說話都ok

希望眾巴打比d意見我

岩岩收到銀線坊條八芯單晶銅
但我聽唔出同極光有咩分別

多人推唔等於啱你聽，睇下約唔約到巴打借黎試陣，或者問淘店可唔可以自付運費試Demo，耳機呢家嘢，買完唔啱聽好快痕⋯

揀左耳機先，耳機到手再拎出街試DAP，要夾聲

擴真心唔推薦買⋯炸彈拎出街好辛苦，大大舊好難放落褲袋，買部好啲嘅DAP算

你聽慣左215把聲再出去試1000內既耳機，都會覺得好大提升

值得逛逛到買，假既都抵啦，我要聽聲姐

小心中伏

Ps 中過

雖則呢隻我覺得有極大機會係以圈充鐵846 但係我都認同佢係好過215 （利申：兩隻都買過中過伏）
巴打再上淘仔耳機應該可以有更多驚喜 不過可以參考吓各位巴打嘅意見，可以避免中伏

放ZDGG 8pro
t.ma/Sell8pro

不如就接收我隻dps1，再加部mojo，再配弱水
利申:未試過夾mojo，不過dps1試弱水就試過

Details please

弱水5鐵 is good

想問下 final 耳膠邊到有得買 咩樣有冇圖睇下唔該

可以參考頭po嘅伏list

【六单元动铁耳机 se846入耳式diy运动重低音监听降噪HIFI发烧se535】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥cCi50Nj69dN￥后打开👉手淘👈

買呢啲冇透明殻基本上係收音機聲

盲狙過唔少伏

香港無得淨買final 耳膠
你係買不如買對e2000, 送5對final 耳膠
要幫你係日本買final 耳膠？

巴打幾錢

Dps1咩價位

弱水5鐵有冇多d包膠

係咪鐵都唔緊要 都就換
不過可能聽到耐 我d fd既淘仔耳機好多煲得一排既都唔夠我呢隻抽

A巴
係就1000多d 屌對正d退燒喇
Btw有冇介紹

如果實體店呢？香港有冇邊到有得試？
同埋有冇推介？

1580人仔

pm我巴打價

計返港幣同隻DPS1好似差唔係幾多
呢2隻應該點揀

有得touch vs冇touch mon 有機會甩頭vs冇咁易甩頭 3.5輸出細力vs大力 插雙卡vs插單卡(好似係) 聲就兩隻都對得起個價錢嘅 睇你要邊樣

邊部打邊部

補link

你地有冇試過俾條耳機線電親

有都只可能係靜電

日本妹vs大陸妹

+1

想買1+2 改0.78 但係我想問下見其他人嗰設計咁靚點樣同佢講點整
同埋想問下配咩線好D?
我窮JJ依家只係有亮點126 , 天華0.78鍍銀
btw 呢到以前無咁多有錢人嫁

最簡單就係影副圖比佢睇
再唔係可以慢慢同佢傾掂先整

請問呢你地見過最靚係點

玩開果班都升級哂喇

咁差唔多錢可以買咩？
個人好鍾意1+2 嗰樣

純白唔錯，有啲似象牙白
利申：白

Hi
歡迎約我試聽 不過你要有入大西北嘅心理準備

唔一定架 Auglamour R8早期批次有唔少人反映: 有觸電嘅感覺

相信係初戀

部音律美a1要8-9號先係工廠直接出貨

有冇巴打講下飛朵處女星

飛朵啲嘢都幾貴 香港又唔覺眼有得試
好似冇人持有
佢當初隻天狼星開價5678嚇親唔少人

聽過佢隻處女星，幾唔錯
但好貴 所以想入手LS70算

邊度有得試?
另外 啱聲咪買囉

信和108

盲入係需要勇氣

有冇天狼星試

唔知，咁貴唔會放出黎試掛

想請教下有無行android既平價player推介 google過fiio x5iii 太貴

Zx1 二手

如果一千左右有無咩選擇

1000左右果啲俾盡你平價電話，但都差張好聲既DAC，所以依個價位Player好難搵到
你mon住肥花睇下有冇二手類似啦

記憶耳綿點樣洗？
俾其他人用過

搵膠紙痴下佢，濕紙巾

所以咪話二手zx1

無
用耳膠先易洗

明白哂

雖然係舊左d, 但話哂大法調音，仲有內置128g

但冇插卡

師兄用耐咗會唔會邊黃？

d 2.5頭真係咪脆弱，玩幾個月都斷兩條
次次都要寄返上去整

理論上係，但都要睇咩牌子2.5頭

佢地比得都係d cheap 雞頭黎既應該，我斷兩次都係同一個頭，今次一野換個靚d 既

斷咁多次運費

好似而家黃左少少 但係隻色都ok嘅我覺得

新機果陣嘅相

你無斷到入左部機到咪算好彩
你幾斷腳入埋部機到，部dap 都gg
所以買啲靚野真野2.5頭啦

又真係幾次都無斷入去
下次加錢換個靚d

入咗部z3
等緊佛山佬粒muses01

如果論散賣價 百零兩百都可以揀Eidolic/原裝AK頭嘅

岩岩入左tg334 準備退燒
但隻兔子仲未到

toxic頭

少年，太年輕了

AK頭都正，仲有中村頭

but why?

心血來潮

退咗隻兔子，用d$去入條toxic先

兔子唔駛退，toxic 照入
btw toxic 係邊到買？

Cyrus馬撚

手持兔仔335試聽仙女座有免疫

咁巴打應該試下條virus

你兔邊隻?
如果係兔334 vs 真334
我個人覺得個女聲嘅味真係追唔到原廠(都正常丫 咁易畀你追到仲得掂)

第一次買，係天華買左條8絞2.5 mm 平衡比IE80 用
之前一路都係用原裝線

岩岩見上面巴打話容易斷，有d 驚

錫住用 輕手捲 少啲屈
係驚佢焊位甩焊姐

最怕係斷係機入面 係唔係冇得整?

BTW 個店主幾好人

係咪搵上面個個就有得試
我本身係兔334, 轉左335
其實本身想入fitear mh334
點知見到二手tg334 平就入左

我用左幾個月都無事 間唔中仲俾人扯下咁
係個插頭好易鬆出黎 另一條又無事

斷針響座唔係話冇得整嘅, 要成隻嘢爆開換母座囉
睇你歸唔歸類嗰種算 普通維修

試哂

tg334姐係邊間

買哂

正廠Fitear公模型號

fitear 須山牌

二手都5千

真係值既

論女聲真係無幾多隻夠抽
就連正廠mh 版都未必有tg 咁強

想平平地入隻動鐵，轟下低音既，有冇推薦

利申：用緊銅雀

想入隻釣，但又要低音
但用緊圈機？
換條銅線不就可以了？

Qdc Neptune 抵唔抵玩？

同價我會覺得MGS K5好聽啲

睇口味啦, TG同MH兩邊都有人覺得好過另一隻

Ok thx

同感，自己聽完完全覺得netptune被比下去
btw，neptune個樣又唔差嘅

好多鋪有齊兩款 直接試哂再決定
耳機係自己聽, 我同你聽感喜好未必一樣, 最緊要自己鍾意

因為1.5k budget想換隻耳機，聽開廣東歌

雲母面板+個耳機收納盒幾吸引嘅
不過鍾意依類盒緊係Azla

依個價位可以試埋F9 Pro..?
利申: Fiio前後三隻都冇試過, 但評價好似ok

Em3呢

一樣未聽 而且Simgot啲嘢冇上面幾隻咁易揾嚟試
啊如果揾到EM3, 試埋Anew M1同老忠A5囉..(雖然唔知香港賣咩價)

Anew淨係有得淘？

響肥佬度試過 唔差

個樣幾靚仔，但淘寶15xx人仔 肥佬係邊到？

DP-S1 如果只用 3.5mm 音質係咪都對得住個價位？
見到日馬依家 19800 有啲心動

浪費左個2.5頭 3.5推力真係細

Ok! 啱啱出果時賣成 4萬羊。

睇下推咩耳機，X11果d推唔到
兔仔335就完全冇問題，玩呢部都用黎駁mojo或其他amp

本身用緊咩?
如果本身手機, 淨聽3.5不如平平地窮人救星X3, 仲有雙card slot添

用緊s1有咩amp好駁

xd-05/mojo/小熊

mojo 邊部

google啦，部野咁出名

Mojo就係mojo

mojo正呀
而家個價錢黎講好抵玩
利申: 岩岩買左

大陸全新一路都開2千幾人仔
依家香港個價 起碼為左保養響香港買唔叫蝕
當初5字頭真係不了, 嗰個價要買我會買大陸行貨 有壞再買過冇咁嬲

Mojo 係一部dac 黎
唔算amp

深水埗肥佬 M記隔離巷仔

唔加密又點？ 係未要屌我打手？

冇咩好加密 我成日講鋪名架啦 大鋪細鋪都有響度講過

如果有啲唔可以太揚嘅資料我自然會加密, 例如啲咩邊度買可以做平啲, 邊隻嘢最多可以叫到幾低之類嘅價
不過可惜我收唔到風

你收唔到風但盲入眼光好好 弱水

弱水係可以一戰

中意anew個面板幾靚

anew m1淘仔加左價

減價前買左隻

就係有隻圈 想得閒聽下鐵

Thanks! 咁我應該會買山靈部 m2s
貪夠細部出街用 平時屋企聽就line out加個amp

啱啱問佢話今日買聽日發得

買純動鐵追低音
我諗至少銅雀個價4點幾倍以上

頭盔: 鳩up個價 冇咁貴

諗諗下都係當我冇講過
本身只講緊係用純鐵調動圈低音，純粹理解錯

呢幾日先收左求其巴部s1之後，幾過ig shop，廢青巴試耳機custom ve5，334，335，弱水，noble，k5，海王星，fx9，ex5，2+1。
今日係信和聽廢青巴講去right shop試，發現k5配ak no5定唔知6條8絞好撚正！
但係要成3700
想問大家屌定唔屌！題外話：k5用mmcx線，會唔會冇咁好

唔加咪唔加
屌你就免了

一早叫你試下k5架啦
應該係pw 條no.5 8絞嚟

K5推3.5麻麻，但換左條線之後有心動呀！！
但想問番k5有新舊之分？見有全新賣1289，但話跟升線線貴3 4舊

應該只係條線分別，如果你換線就唔洗買個咩升級版
dps1係2.5先發揮到實力

買左K5諗緊跟咩線

有冇咩升級線推薦 用緊fxa7 想分析力同人聲好d

唔記得講budget $500左右

推薦俾你500內既線都救唔到呢隻

賣左去， 買過隻

巴打又有生意

支持

想問下淘寶diy535 果d 堅唔堅？

真535都不了啦

去咗試anew m1同magaosi K5, anew m1音場闊啲同埋有氣勢啲，但個問題係點解2款個人聲都怪怪地，有數碼聲
最尾試埋Sony n3ap, 比依家用緊個隻fxa6好少少，可惜冇貨
音源有冇關係？ 用緊Fiio X5 iii

【我剁手都要买的宝贝（diy发烧定制846入耳式四五单元动铁人声女声监听hifi动铁耳机耳塞），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥ZzPW0n2Vmki￥后打开👉手淘👈

呢隻呢？

fiio x5iii出事

但係用緊個對fxa6同n3ap都冇出事

試過anew m1 人聲好後 音場大 唔係幾岩聽

我用緊orb果條線，啲人聲同高頻會出返晒黎，可以去試下

不過要$999

呢個config似乎貴咗啲，不過都唔係唔可以接受

最後去左星際dma買aroma初！配埋求其巴部s1
講真s1真係要2.5頭先掂！但呢隻3.5原裝線表現都唔錯，人聲較前，中高音唔刺耳，係d bass冇咁重！
遲下有錢再換條4絞睇下！

剩係個樣都未了啦，另外想同全世界講用仿野咩，伏又多因為個模流出咗，通街都有假野假單元，秒依隻耳機秒果隻耳機 你諗你，外加佢個mmcx插座本身已經係個伏
聽人講shure模好戴，我只係覺得唔差，試多啲其他耳機好過啦

同筆直 1+2/銅雀都屌打佢啦

Toxic Black Widow

老老柒柒，如果無試virus真係會入咗條bw

人聲後咁灰 仲諗住入

我覺得係睇歌 初聽都覺得後
e+ 又覺得無問題
但一定唔係貼晒耳
btw鍾意聽人聲多過樂器就唔好揀

我客服問佢有咩特色佢都係答我

放北斗7星公模
tg:

擁返上去先

215萬歲

想問有冇mmcx 線推介
本身用緊 um pro 30
萬分感謝

想買個4.4轉插
4.4母去公2.5/3.5 想問有冇推薦
見oc呢類大廠成600蚊 pentanconn頭都買到
但有幾部dap又唔想改頭

有冇巴打試過Cayin n5ii?
見佢細細部行android又可硬解dsd,好似唔錯

可以裝apps?

可以

師兄試過？裝moov順唔順？

琴日終於收到天華12紋 2.5頭線...今次手工算唔差係等得耐姐

銅銀混編？

係 8銀4銅， 再清啲啲

都係銀線坊，亮點，天華呢啲，拍嗰陣指定mmcx就得，初玩200人仔內試吓先

How much

$357人仔呀，佢聲稱平左小小

銅雀間廠既EN800係乜東東黎

Link?

升級線天華定小凡好d

幾錢?

357人仔

【新混编】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥BJKZ0nSt2i9￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

要拉你落水先有呢個價

有冇巴打試過bgvp ds1/simgot em1/kz zsr 見呢幾隻都係最近新出 所以好似冇乜人提

佢標個個價話係8紋，12紋要貴啲 我覺得今次個手工好過上次

小凡我覺得一般，epc以前有人話正爆
天華呢度大把comment, 性價比高咁

zsr冇晒zs6 嘅齒音而且低音包圍感強，咁嘅價係超晒班，其他兩隻唔知

小凡啲聲冇咩料到

配215會唔會好柒

小凡啲線好貴，性價比低

你講隻215柒?不嬲柒開

茅錢呀

咁我試條天華銅混銀先

都唔會既 最近要有提升

215

放咗佢，加多200，買隻ex5，包你感受到好大提升
ps:如果覺得無，就真係恭喜曬

巴打你果條個包裝都靚我咁多，我得個膠袋袋住

同埋你果條 2.5個接位有野包住，個耳機插又用金屬唔係膠既

係唔係要加錢搞??

我加錢係因為12紋而唔知原來同你有分別 其實我都覺佢包靚左，上次都係hea hea 地

我買左8絞姐
但你靚咁多，冇咁容易斷

唔好咁講，我用起都好粗佬

天華手功愈黎愈好 老細好似新年都唔放假 有啲野想問佢

咁多位窮撚耳機友新年快樂，財源廣主，耳機長買長有

祝各位燒友，今年自毒，毒人同脫毒都心想事成

我退燒了退燒了
我不買了.jpg

條天華8絞單晶銅好夾隻強子ve5
退燒了
祝咁多位燒勁啲

唔係掛
我想放條天華好耐

入左tg334 先發覺天外有天，
睇黎有排先退燒

巴打係邊條天華線 mmcx/2-pin? 3.5mm/2.5mm?

7300收部二手玩玩

線呢?
all in player?
會唔會考慮zx300?

有諗過淘部zx300a
計返3000到
線買個轉插又可以通用

而家人仔咁貴，唔抵玩

0.78,2.5mm用咗兩個禮拜暫時冇任何問題

線重多野玩 買啦買啦

一條7n銅 2-pin 0.78 2.5 8絞

入cowon p2啦(認真mode

人條toxic sp配你隻tg334又會天外有天
利申:試埋bw同virus啦

呢部真係正
不過好貴

都黑磚，個價差無幾

肥花五千鬆啲咋，重唔快手啲?

試埋sliver window啦，係sp升級版，正好多

我覺得取向唔同，唔可以算係升級版

我升級既意思係，兩條線材料一樣都係 99% 銀 +1 % 金 的合金，但係 sp 落埋 Litz 技術 sw 訊息量大好多
不過的確兩條線取向唔同，所以先叫試埋

有冇人試過淘寶整CM
係咪要寄個耳模過去 ?

等佢地開左爐先寄喇，呢度之前好多人整兔仔同強子既CM

兔係咪 XX兔之後3個數字?
強子係咩

強子耳機

好似就出mark ii

你講得一d都無錯
利申:打手

Mk ii現時睇介紹好似都係轉色, 加storage同電量, 推力增大
睇你對二手反唔反感啦..

Plenue 2 MKII 並新設「AI 音響」智能模式，功能包括 AI 智能音量，聆聽如 DSD、192kHz／24bit 或 MP3 格式檔案時，AI 功能會自動調節適合音量，不會再因檔案格式不同而令音量時大時細。第二個功能是 AI JetEffect，會自動分析每首樂曲數據，讓 AI 功能揀選最適合的 JetEffect EQ 音效模式。功能三則是 AI 隨機播放，會因應用戶日常聆聽習慣，揀選同類型曲目。

Source:

就咁睇好似真係冇咩分別 不過話唔定真係好聲咗唔少，到時出可以試聽下
不過P2 MK II 出咗到時一代都跌價，仍然抵屌

cowon 真係少見人推，呢個價位個個都推罪大
睇下部cmx1 玩到幾耐啦

P2算反響幾大了
三間韓磚最沉一定係TheBit
部部都大聖劈價

同價位我真係會揀p2多過黑磚 好似係

用緊LZ A4
條線殘左
如果想換線邊條好？
無追一排post 好似已經跟唔到咁

試下老忠自己出既升級線先 都係唔錯架

好主意
想知道下299同260-280果條有咩分別
除左一條黑，一條金線銀頭之外

a4聽聞換線好難搵返把聲

即係點？
聽唔番原裝線既聲？
依家用得幾滿意
係唔錫線用

想自己diy條 lightning頭 去 sony zx300 嘅線
咁就可以用將zx300當iPhone 嘅dac用

想問下咁我要買邊隻lightning頭

發覺lightning頭唔難解決，反而wm port難搵
都係買條現成，再自己改好啲

知唔知邊度有得試p2

入門級ath ls50 玩唔玩得過？
聽rap 同pop 多

唔太推薦，可能有好少少選擇
可以試下銅雀、ex5?

聽開jpop想搵隻平價嘅女毒耳機
暫時搵到BGVP DM5同kz zs6
邊一隻會好啲

推問
想趁得閑呢幾日去淘記淘左佢

鐘意聽流行 人聲既話係咪Senhear v3>1+2

e3k?

用手機煲ex5得唔得架?

咁我推e2k了

唔洗特別煲，正常使用就好

手機推佢冇問題

追左一輪post
都係諗緊買銀線7n單晶銅定老忠6n單晶銅鍍銀好
鍍銀好似平衡D 但無乜包膠
會唔會穩陣玩番7n好

心郁郁想買1+2
但有對ex5， 好似分別唔大

我諗用番原廠好啲
個人經驗：我隻dt2用其他線係唔啱feel, 結果都係要揾番聲菲

鐵同圈都分別唔大

買買買

唔同風格喎ching

一於咁話
我都信得過忠記既

題外話 前後噴咀你鐘意點配

可以問下客服意見先既

前藍後黑

想問下想要分析力 雜食 適量bass 結他同鼓聲出D
買 1+2 ,ex5 定係 tfz king 好
求指點

見到 28mart 賣大咀a1 有冇評價？

小弟較早之前自己買左, 但唔知點先叫膽味濃
但係確實有提升到音質, 聽張敬軒LIVE好好聽

要分析力就1+2

我隻a4配天華7n線，自己唔覺得有咩提升。2.5mm 同 3.5mm都係。諗住係自己木耳，俾朋友聽吓仲要話厡裝線好聲啲。

呢排有咩新嘢玩？

其實多聽人聲 偏少低音
咁配係咪好選擇？

銅雀間野新出果隻?

新年後諗住盲入隻耳牛 （係咪咁叫？）

平平地買隻superlux HD681 啦

百幾蚊玩得過架

有冇圈鐵推薦

1+2？

鐘意咩取向先

前藍後紅都好正架 有冇試過？

magaosi K5
btw 無限筆直?

k5純鐵喎

係咩
sorry 諗起佢隻K3

Azla

$2000 hkd

有冇巴打知道1+2最好配咩線

n3ap 好似都無咩圈鐵

azla

銅銀鈀

有冇淘仔平價藍芽無線耳機推薦下？

無

歡迎入教

淘寶啲CM 由寄模過去到拎貨 洗唔洗2個月

唔洗

用EMS就要

我就係失敗既例子，12月7號寄模佢岩岩先整好

用開um pro 30
聽嘅歌好雜
升咩好？

有冇話用邊間鋪頭既銅銀鈀好？

[member] 同埋有冇師兄知邊到有得整耳模 ［/member]

同埋有冇師兄知邊到有得整耳模

係呀，返去買老正

想買線？定係成隻耳機換

一早講左寄返大陸最好用順豐，不過只可以寄耳印。耳機佢地係唔收件既，要返大陸寄

有咩伏 ?

落訂前請留意機內線

新手想問大約500有邊隻比較抵玩？
本身用緊215

Final E2000/E3000

上網睇評測已經覺得佢好過215

有無人試過SIMGOT 洛神EM3 好想入貨

想問下同店揀邊隻升級線材好???

有冇巴打試過ig ve5?諗緊買強子定佢好

其實轉插係咪間間都並唔多
我想搵2.5 to 4.4,有冇推介

唔怕貴就Eidolic啦
平平地就iBasso都有
上述兩隻香港都揾到, 起碼唔好彩有問題要整要換都唔煩

佢影比我張相show 唔到d 線
收到再update 大家

新手想問下
岩岩去淘寶睇TFZ KING, 發現佢買滿指定金額就有其他款耳機送
係咪好抵屌???

用215嚟比較？

退燒神器215

去港人限定買平淘寶好多好多

使用方法
聽歌前先使用215聽完整一首歌曲
再配戴上自己平時使用的耳機
就會獲得滿足感從而達到退燒效果

吾該師兄 想問下

215藍芽同埋zs5比較

邊隻好d

淘寶有冇咩武藤線信得過
藍橙混編係咪只玩4/8 絞
利伸想試j mmcx 頭 悅耳335

無
8絞/16絞

zs5啦

便利碼頭點睇

Zs5 都系用藍芽

8絞香港邊度有 大約幾錢

想問下有冇邊隻耳機盒好用

大陸好似初9

前幾個月啲人好似話隻ve6xc冇哂單元
唔知依家有未呢

邊度黎嫁？

你間鋪黎架?

我一路都唔知ig ve5係邊對

依到啲巴打嚟，facebook serach，好多人買過，負皮都係閪客，冇咩負皮

ig: daymanymc

淘寶店鋪名

四絞武藤

之前入左條六絞混編又幾好聽

呢個盒好似VanNuys喎

兩隻唔同線材混編請買8絞，絞數分配進行焊錫時會發現分唔到平均

冇錯，一係買4 / 8 / 16

話說小熊膽擴唔見咗

12都可以
4倍數就可以

部音律美A1話聽日先出貨

zephone點睇

即係兩絞去正一絞去負或掉轉，話唔埋咁先好聲

淘寶個價折實港紙$800, 新春優惠仲送多個Series 5耳機
D價都係$898
港人限定都幾進取，開我$980

KING喎? 定係報左KING PRO呀?

我都以為佢報左KING PRO比我, 我問多左次, 係KING?
佢話係...

我都問過佢呢個問題，唔記得佢講左咩我就是但，但聽落都ok

我都係呢間入咗條6絞，好似係4橙2藍，聽落又唔覺有咩古怪

我搵唔到

出現返啦

咁應該係你，佢個時話幫個人整左條4橙2藍，試完覺得比較balance, 問我做唔做
不過我做平衡唔知會唔會有咩影響

依加用緊IM50 鐘意聽bass 高音唔刺耳就滿意
有咩推介 筆直HKD700以下

唉屌，琴晚擺咗隻atk ckr10 入咗件風褸洗，想搵隻平嘢頂住檔先

想問下budget 800 有咩推介

Ch9t 平均人聲樂器都唔錯, 平d 既 e3000 人聲夠濃厚暖, bass 夠勁, 聽開 ckr10 都會有驚喜, 係有d難推。

巴打點睇值得逛逛6單元？爬咗文好似有好多巴打推介咁？

1+2 應該可以比到你升級感（尤其係分析方面） 有閑錢可以買埋銅銀鈀做升級線，人聲空間感細緻度再提升

另外推介嘅係e2000/e3000，低頻質感同埋人聲表現都幾好㗎

當然如果追求人聲清，同埋唔打算換線嘅話，ex5都係唔錯嘅選擇

如果budget 可以加少少嘅話，不妨考慮埋銅雀（要接受個樣 ）

以上幾隻都係小弟聽過嘅，其實你仲有一個選項，就係盲狙

我鍾意圈多d，人聲自然d，由 ckr10 ，升 ckr100，再入 e3000 粗用。之前入過 w30，一唸起純鐵d bass，都係𣎴了。

純鐵啲bass都可以唔錯，巴打聽太少啦

巴打有咩推介？

要用幾多倍圈既價錢 d bass 先至見得下人 ? 好似見人話 SE846 幾好, 聽過其實都係麻麻, 始終唔夠實淨

Hi ching
想問下1+2 同埋ex5 係邊隻來

1+2 得淘寶先有 間鋪叫森海定制
Ex5就tfz 可以fb搵港人限定巴打買

想問下師兄點好法
同埋有冇link

如果用緊iphone x 推唔推到1+2 ? 定係有其他選擇，音源主要都係聽streaming 多

利申：用緊ex5 越聽越覺得爭少少咁，係得人聲比較出色

出多少少系列 接受到個樣咪上銅雀

想買耳機個款類似shure個種繞耳仔
只係用黎電話聽歌
各位巴打有咩推介

薯巴講得好仔細

有冇人買過小凡 MK4 12芯升級線 上網睇評價都唔錯
不求升級 同原裝線差唔多就可以

去淘寶同D店家傾左一輪
個店家同我講唔推薦TFZ King
另外推介我Ibasso IT01
佢話TFZ質量好差, 反而Ibasso就好好多, 大家有冇咩睇法, 或其他推薦?

【vs4 圈铁耳机DIY耳机入耳式耳塞监听发烧k3黑黄鹂天狼星se846同级】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥kgpr0MPCj4P￥后打开👉手淘👈

有師兄試過這耳機嗎？評價如何？謝謝

最好用SF

咁多巴打入咗，可以約出嚟試聽先，最緊要岩你

我google過話用SF寄好複雜 又要咩公司名個啲野
有冇咩技巧

寄耳印唔駛

盲狙啦

點解佢條線好似不锈鋼整咁款

浩子啲野ok嘅，之前比人搞到閂咗鋪一年。
有買貴冇買錯

1000蚊貨仔想隔音好巴打們有冇推介

窮撚要儲一段時間錢先買到

工業用隔音耳罩

入咗kz zst，真係唔錯

平平地唔錯，有冇配銀線？

冇喎，係咪都係要喺ssp配？

想taobao 平平地換條平衡線玩 , 有咩推介？用緊w60
thanks

屌你部音律美A1又話星期六發貨
今朝問佢又話準備中

可以諗諗亮點 我覺得qc同手工都幾好

未開工掛

w60同我隻四鐵一圈都係雙30017, 實戰經驗配nobunaga labs雷切改聽古典好得，可諗諗
香港街價貴過一萬yen就咪制，去日馬

銀線坊4線8芯 銅銀混編 惦唔惦? 會轉平衡頭

lm部a1

上星期五話開工嫁喇

SE215

用緊dp s1既巴打，請問港行可唔可以down eu 個firmware update, 佢香港個update 去到舊年7月 , 無左個usb otg 功能

日水好早就有得更新

咁港行係咪唔可以down個最新個firmware落黎裝

盲入咗TFZ king
請問各位巴打有咩線啱換

掂
買

冇得down

呢隻都盲狙？

唔該巴打

係

寄個時如果佢問起呢件咩黎
通常點答

直接話耳印舊膠黎
我開埋比佢睇都沒問題

不過最好有個盒保護，萬一變咗印真係會

邊到可以買到硬淨盒
屋企得啲一禁就爆開嘅牙線盒

Aeon 十二蚊店得
日本城又得
放埋啲泡泡紙啦，撞一撞就變型

Yes
我放落lock and lock 度
順豐仲幫我落啲泡泡膠室落個盒做防震

呢d得喇掛, 十二蚊店, 真係藥箱都變手飾箱

曲線要講明阿

去港人限定買有冇得配藍牙

要大舊啲，耳印未加工好高好闊的

有冇人可以借對強子VE6黎毒下 tko巴打

ig shop 約店主約聽啦

sor 睇錯係ig ve

我隻私模，未必你戴到

我隻撞爆左controller

旺角邊度有平平地藍牙線買

嘩，重傷呀

個掣可以揀做係入耳嗰面

唔會頂住咩

唔會，做咗凹位放掣位架

如果面板位都可以做凹位就好......放入面聽緊歌都要除落嚟轉mode

我用日本城d 食物盒+塞棉花

唔該大家 好多人有

咁多人都入左強子既咩，點解之前無聽感

盲入

x2

x3

×4

隻兔子到左

再買！

上網google搵圖叫佢整 / 參考下

la a5 點睇

lz a5 打錯

剌耳同外觀係唯二伏點

襯個耳模未變型再整多對

整對須山既

本身用緊IM50 / E3000 最近2隻都唔見哂 1000蚊樓下耳機求推介 (大廠淘寶都得)
小弟雜食 主要聽HIP HOP,ROCK,少量POP

大廠耳機1000樓下價位 E3000音質係咪算好性價比?
如果想聽感升級係咪要1000蚊以上先大分別?
淘寶耳機 有邊款推介?最好唔洗整耳模
我見小薯巴打推介淘寶1+2 但要整模唔太岩我

1+2主力買公模嫁 係可以做私模姐 買左一排原裝先換線都重可以有升級感 或者睇下收唔收到2手a4(前提接受到個樣)

SORRY柒左 我見森海果到寫咩私模定製 以為一定要整耳模
如果唔洗整耳模都諗得過

大家入黎都係學野的 其實1000好似重有銅雀 但我唔記得乜聲了 唔講咁多

咁撚有趣

寄到就得喇

爬左好耐文
琴日終於盲入兔子335 寄左耳模上去
希望快d到

直接盲入cm

盲入兔子

有無人買過呢間既ALO Reference 8?
同老正既有無得比

自膠

直接去官網買喇

伏？

留明

買佢不如買Magaosi K5

Magaosi k5邊度有得試聽

巴打們覺得1+2 / 銅雀 / e3000 邊款音質好d
同埋銅雀bass同pro差得遠唔遠( 唔換線)
求解答

深水埗黃金個頭

RS同R記都有

祝你好運

伏 依隻香港有得賣已經一段時間

講緊隻CTZ

啱啱喺港人限定度買左TFZ Exclusive 5 有無需要咁快換線呢

建議不換 佢條線佔左調音好大部份

老忠a5幾厚聲，試聽左幾分鐘已經覺得好吸引

Thx 繼續用住先

未必需要換，佢條線OK，買dap 買耳膠可能好啲

用緊佢舊棉 都幾舒服

就快又一星期
部音律美A1仲未出貨

星期一話準備中
今日問佢話做緊充放測試聽日就出貨

有咩要攪咁耐

強子ve6到左
有d唔夠清
換咩線好

公定私模
出去聽下純銀/金銀合金線

公模 thx

用緊咩耳膠
耳膠對個聲底影響都幾大

強子公模整唔到魚嘴，成個調音重點嚟，把聲差好鬼遠

聽講因為個魚嘴，正常應該唔會有唔夠清既感覺

firmware debug

唔知佢

我一路以為我隻公模個個都叫魚嘴

嚇親我，居然唔清

以前有唔少巴打提醒過

私模魚咀清到pk

一陣有機會影上黎比大家睇下邊隻打邊隻

你地講嘅魚咀係咪圏住呢個？

條金線

我都諗緊，明明我公模都有呢舊野

無錯呢個就係魚咀

可唔可以影埋你個咀上嚟

淘寶整cm會唔會大多數要refit?
你地都係無試就買？

睇運

老正整CM都冇寫包單喇

驚就整公模

想問下各位如果聽tidal 同moov 無損用邊部dap好聲啲？

同你個個一樣嫁

如果3000樓下有無好介紹？

準備入隻私模 用咩線好

想問下1+2 係499 嗰隻定係再貴d 嗰d？
同埋用咩線好？

原裝聽番咁上下先

你買左耳機聽一排先換線喇

咁應該係$499 嗰個？

YES, 499

遲少少可以考慮換銅銀鈀線，不過暫時未有成品線賣，所以可以順便接觸下DIY

寄到個邊
得個紙盒+泡泡紙 好彩咩事都冇

無logo 係咪剩色，佢幅圖又有佢公司logo

1+2 同 ex5 個定位係咩？
主要聽人聲邊個會好d?
同埋追po 話ex5條線唔好換住 但係我有條天華線

請問係唔係銅銀鈀係最佳選擇?

會唔會有其他選擇?

買耳機時記得揀.78頭

Magaosi k5有冇巴打玩
用緊k3想換

原來好出名
自

依隻冇伏，推薦

佢連埋俾我果d 有冇咩好推介

sorry 銅銀鈀即係邊條
手頭上有兩條天華同亮點鍍銀線

Aet07

想問下用1+2推介用咩舖既銅銀鈀 (最好有link)

銅銀鈀係散線黎㗎 姐係要自己織/交比人織

DP-X1A 同zx300
你地會揀邊部多d?

我有部DPX1A 想放

我prefer x1a，如果想口味偏聽清楚啲細節想清啲想背景靜啲

咁可唔可以淘寶搵亮點織？

照計佢會收你手工費

淘完地址寫亮點屋企?

有冇散線link?
淨係搵到一條紅色既銅銀鈀散線link

新手一問

用緊215 條線壞壞地 廢事換
想直接買個新 但budget唔多
1000內
暫時睇中左三款
1.tfz ex5
2.1+2
3. ibasso it-01

平時聽開廣東pop song
邊款巴打們會比較推薦

換左粒耳膠強子清番晒 嚇撚死

換左咩耳膠？

試埋銅雀 即係EN700 Pro

屌寄個耳印又問公司名又身份證影印 做乜

zs5最大粒果隻

有冇link

想換條銅銀8絞2.5mm頭 睇過天華不過竟然只係238人仔，驚太平升級感唔大 有冇啲有質素保證嘅舖頭介紹

盲狙強子都唔錯，價錢吸引

個人覺得 ig 聲有得揮，什至 ve 系列再好少少，但係部份野可能就差丁丁，如果想方便啲可以揀 ig shop

老忠已經當大廠

有冇人比較過強子同ig邊隻做得似原廠多啲？

用緊2+1既巴打 有冇咩升級線推薦？

仲有想換個耳膠 有冇話邊隻係好用？

想敗多隻耳機
2000人仔除左m1同a5有咩選擇
最好有得試

強子巴打們用咩線咩耳膠？

聽講人聲向既話弱水五鐵都好正
睇下呢度有無巴打可以約出黎試

武藤線

@雙失巴

弱水可能係最好既選擇

應該冇人會買齊的同公模，都好難答到你
入私模都係幾大風險，最好有refit既打算，同唔怕煩要過關寄返隻耳機俾佢

想試下徵隻Anew m1, 有嘅tg我傾傾

巴打入m1記得包膠
外貌協會想盲狙

睇樣你會後悔

穩定木幾好j

誰輕輕叫喚我

刺 x 2046

我係上深圳寄耳模比強子，隔日佢就收到，強子話唔齊料要等，最後等連整都係三星期左右然後順豐寄返比我，我可能係好彩唔使refit

Agger

明白，唔該曬各位解答

你係想試聽 定 收耳機？

收，之前已試

ZSR煲咗30個鐘左右正咗好多
人聲前咗，音場廣咗 detail位又多咗
早知嗰時唔買ES3
不過ZSR出音口大 戴起黎無咁舒服

呢條鍍銀8絞 2xx抵玩嗎？

鍍銀線? 仲要200蚊?
我會揀亮點，式銀線坊

Thx 巴打 有無邊條推介 聽廣東歌 女聲多

你用咩耳機?

右邊我有, 自己淘啦
但紅邊個插頭同裡面嘅線已接觸不良

前幾日買左呢隻

你又係同呢間買？質素如何呀？
如淘寶有link嗎

我淘咋, 但個樣一模一樣

zsr/zs5/zs6 買邊隻好

搵到

呢隻原裝線好夠玩

換線會唔會有幫助？

想問下有冇人玩過悅耳335？ 有冇評價分享下？

我之前用開 Westone 1 ER6i
呢排見KZ啲耳機咁平就買左 ZS 3 ZS 6 ZSR 黎試下

ZS６如果手機直推 齒音的確幾明顯下 我用 S８
廣東歌 女聲 嚴重啲 男聲我覺得問題不大
加個AMP 就會齒音大減 好過ZSR （ 有冇爸打都覺得始終 4單會要大啲推力？）
戴落舒服 幾個鐘都無問題

ZSR 手機直推會比ZS６好好多
人聲比ZS6前 少一啲低頻 只有微量齒音（唔明顯）
不過導管奇大 大嘅程度係跟機啲耳膠都要夾硬套上去
我右耳道比左耳道細 左耳戴得舒服 右耳會痛 一定要試下
我對低頻冇要求 所以評價唔到

舒適度 ZS 3 > ZS 6 > ZSR
手機直推 ZSR > ZS 6 > ZS 3
加AMP ZS 6 > ZSR > ZS 3

如果戴到我會推 ZSR

呢隻耳機換過千既線才有幫助，所以叫你用返原裝

KZ 又出 5單 4鐵1圈既ZS10

未買又唔急可以等下

如果一定要係呢3隻入面揀，我強烈推薦zs5

ok